[
    {
        "randomId": 361
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Inkoko n'inkware",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]